{
    " and ": " 그리고 ",
    "'{{policyName}}' on connect": "연결 시 '{{policyName}}'",
    "'{{policyName}}' on {{date}}": "{{date}}에 '{{policyName}}'",
    "A .vet domain is required to customize your profile. Choose an account name to get started.": "프로필을 사용자 정의하려면 .vet 도메인이 필요합니다. 시작하려면 계정 이름을 선택하세요.",
    "A Smart Account is a smart contract wallet that provides enhanced security and functionality. It allows for features like social recovery, transaction batching, and more.": "Smart Account는 향상된 보안과 기능을 제공하는 스마트 계약 지갑입니다. 소셜 복구, 거래 일괄 처리 등의 기능을 지원합니다.",
    "A domain name is a sort of nickname for your wallet address. It allows you to easily identify your wallet and interact with dApps using a human-readable name. For example, if your wallet address is 0x1234567890, your nickname could be \"alice.vechain\".": "도메인 이름은 지갑 주소의 별명입니다. 읽기 쉬운 이름으로 지갑을 쉽게 식별하고 dApps와 상호작용할 수 있습니다. 예를 들어, 지갑 주소가 0x1234567890이면 별명은 \"alice.vechain\"이 될 수 있습니다.",
    "A network in blockchain refers to the environment where transactions take place. VeChain has two main networks: Mainnet (the live network where real transactions occur) and Testnet (a testing environment for developers). The network you're connected to is displayed at the top of this modal.": "블록체인의 네트워크는 거래가 이루어지는 환경입니다. VeChain에는 두 개의 주요 네트워크가 있습니다: Mainnet(실제 거래가 발생하는 라이브 네트워크)과 Testnet(개발자를 위한 테스트 환경). 연결된 네트워크는 이 대화 상자 상단에 표시됩니다.",
    "A new upgrade is available for your smart account. Please head over to the 'Access and Security' section to upgrade it.": "Smart Account에 새 업그레이드가 있습니다. '접근 및 보안' 섹션으로 이동하여 업그레이드하세요.",
    "A new version is available for your account": "계정에 새 버전이 있습니다",
    "A wallet is your gateway to the VeChain blockchain. It stores your private keys and allows you to securely manage your digital assets, send and receive tokens, and interact with decentralized applications. Think of it as your digital bank account for blockchain transactions.": "지갑은 VeChain 블록체인의 관문입니다. 개인 키를 저장하고 디지털 자산을 안전하게 관리하며, 토큰을 보내고 받고, 탈중앙화 애플리케이션과 상호작용할 수 있습니다. 블록체인 거래를 위한 디지털 은행 계좌라고 생각하시면 됩니다.",
    "AVAILABLE": "사용 가능",
    "Accept": "수락",
    "Accept all": "모두 수락",
    "Accept selected": "선택 항목 수락",
    "Access and security": "접근 및 보안",
    "Account Upgrade Required": "계정 업그레이드 필요",
    "Account already upgraded": "계정이 이미 업그레이드됨",
    "Account upgrade required": "계정 업그레이드 필요",
    "Active": "활성",
    "Active Wallet": "활성 지갑",
    "Add Login Method": "로그인 방법 추가",
    "Add New Wallet": "새 지갑 추가",
    "Add Token": "토큰 추가",
    "Add to shortcuts": "바로가기에 추가",
    "Adding more linked accounts increases security against loss of access, but also introduces additional potential attack vectors. For enhanced security, we recommend enabling MFA.": "연결된 계정을 더 추가하면 접근 권한 상실에 대한 보안이 강화되지만 추가적인 공격 벡터가 생길 수 있습니다. 보안 강화를 위해 MFA를 활성화하는 것을 권장합니다.",
    "Address is required": "주소가 필요합니다",
    "All": "전체",
    "All apps": "모든 앱",
    "All policies you have accepted": "수락한 모든 정책",
    "All tokens": "모든 토큰",
    "Already have an x2earn app wallet?": "이미 x2earn 앱 지갑이 있나요?",
    "Amount": "금액",
    "Amount is required": "금액이 필요합니다",
    "An X2Earn application in VeBetterDAO is a sustainable app that rewards users with B3TR tokens for eco-friendly actions. These apps must distribute B3TR, link user wallets, and provide proof of sustainable actions. They join VeBetterDAO through endorsement and participate in weekly token allocation rounds.": "VeBetterDAO의 X2Earn 애플리케이션은 친환경 활동에 대해 B3TR 토큰으로 사용자에게 보상하는 지속 가능한 앱입니다. 이러한 앱은 B3TR을 배포하고, 사용자 지갑을 연결하며, 지속 가능한 활동의 증거를 제공해야 합니다. 추천을 통해 VeBetterDAO에 참여하고 매주 토큰 배분 라운드에 참가합니다.",
    "An unexpected error occurred.": "예상치 못한 오류가 발생했습니다.",
    "Apple": "Apple",
    "Apply": "적용",
    "Archived": "보관됨",
    "Archived Notifications": "보관된 알림",
    "Are you sure you want to disconnect your wallet?": "지갑 연결을 해제하시겠습니까?",
    "Are you sure you want to reject the policies and disconnect?": "정책을 거부하고 연결을 해제하시겠습니까?",
    "Are you sure you want to remove this wallet?": "이 지갑을 삭제하시겠습니까?",
    "Are you sure you want to set your domain name to": "도메인 이름을 다음으로 설정하시겠습니까",
    "Are you sure you want to unlink {{accountType}} as a login method linked to {{accountDescription}}?": "{{accountDescription}}에 연결된 로그인 방법으로 {{accountType}} 연결을 해제하시겠습니까?",
    "Are you sure you want to unset your current domain?": "현재 도메인을 해제하시겠습니까?",
    "Assets": "자산",
    "At": "에서",
    "B3TR is the incentive token of VeBetterDAO, built on VechainThor blockchain. It has a capped supply of 1 billion tokens, emitted weekly over 12 years. B3TR is used for rewards, governance, and backing VOT3 tokens 1:1. It supports sustainability applications and DAO treasury management.": "B3TR은 VechainThor 블록체인에 구축된 VeBetterDAO의 인센티브 토큰입니다. 총 공급량은 10억 개로 제한되며, 12년에 걸쳐 매주 발행됩니다. B3TR은 보상, 거버넌스 및 VOT3 토큰 1:1 지원에 사용됩니다. 지속 가능성 애플리케이션과 DAO 재무 관리를 지원합니다.",
    "Backing up your wallet is crucial as you are the only one with access to your private keys. If something goes wrong, having your private key is the only way to recover your assets. How to backup depends on how you access your wallet: If using VeWorld, the backup option is available within the app. For social login users, you can find backup options in the Wallet section. If you're connected through VeChain or another ecosystem app, you'll need to visit the original website, log in, and access the Wallet section from there.": "개인 키에 접근할 수 있는 사람은 본인뿐이므로 지갑 백업은 매우 중요합니다. 문제가 발생하면 개인 키만이 자산을 복구할 수 있는 유일한 방법입니다. 백업 방법은 지갑 접근 방식에 따라 다릅니다: VeWorld를 사용하는 경우 앱 내에서 백업 옵션을 사용할 수 있습니다. 소셜 로그인 사용자는 지갑 섹션에서 백업 옵션을 찾을 수 있습니다. VeChain 또는 다른 생태계 앱을 통해 연결된 경우 원래 웹사이트를 방문하여 로그인하고 지갑 섹션에 접근해야 합니다.",
    "Backup": "백업",
    "Backup your wallet": "지갑 백업",
    "Backup your wallet, configure MFA and set recovery options": "지갑을 백업하고 MFA를 구성하고 복구 옵션을 설정하세요",
    "Balance": "잔액",
    "Benefits of this upgrade:": "이 업그레이드의 장점:",
    "Best": "최고",
    "Better transaction handling": "향상된 거래 처리",
    "Bridge": "브리지",
    "By confirming, the following details attached to your name ({{domain}}) will be updated": "확인하면 이름({{domain}})에 첨부된 다음 세부정보가 업데이트됩니다",
    "By confirming, your address will be set to {{domain}}": "확인하면 주소가 {{domain}}으로 설정됩니다",
    "By confirming, your current domain will be unset": "확인하면 현재 도메인이 해제됩니다",
    "By continuing, you agree to": "계속하면 다음에 동의합니다",
    "Cancel": "취소",
    "Checking...": "확인 중...",
    "Choose Name": "이름 선택",
    "Choose a name for your account.": "계정 이름을 선택하세요.",
    "Choose a unique .vet domain name for your account.": "계정의 고유한 .vet 도메인 이름을 선택하세요.",
    "Choose account name": "계정 이름 선택",
    "Choose name": "이름 선택",
    "Choose which tokens to use for transaction fees when the app is not covering them.": "앱이 수수료를 부담하지 않을 때 거래 수수료에 사용할 토큰을 선택하세요.",
    "Choose your account name": "계정 이름을 선택하세요",
    "Claim your vet domain!": "vet 도메인을 받으세요!",
    "Claiming name...": "이름 등록 중...",
    "Clear all": "모두 지우기",
    "Cleared notifications will appear here": "지운 알림이 여기에 표시됩니다",
    "Click": "클릭",
    "Click below to access {{ name }} and explore its features.": "아래를 클릭하여 {{ name }}에 접근하고 기능을 탐색하세요.",
    "Close": "닫기",
    "Close and do this later": "닫고 나중에 하기",
    "Close announcement": "공지 닫기",
    "Coming Soon!": "곧 출시!",
    "Coming soon": "곧 출시",
    "Confirm": "확인",
    "Confirm Changes": "변경 확인",
    "Confirm Name": "이름 확인",
    "Confirm Unset Domain": "도메인 해제 확인",
    "Confirm the transaction in your wallet to complete it.": "거래를 완료하려면 지갑에서 확인하세요.",
    "Confirm transaction": "거래 확인",
    "Connect an external wallet for easier access": "더 쉬운 접근을 위해 외부 지갑을 연결하세요",
    "Connect wallet": "지갑 연결",
    "Connect with VeWorld wallet": "VeWorld 지갑으로 연결",
    "Connect your Apple account for easier access": "더 쉬운 접근을 위해 Apple 계정을 연결하세요",
    "Connect your Discord account for easier access": "더 쉬운 접근을 위해 Discord 계정을 연결하세요",
    "Connect your Farcaster account for easier access": "더 쉬운 접근을 위해 Farcaster 계정을 연결하세요",
    "Connect your Github account for easier access": "더 쉬운 접근을 위해 Github 계정을 연결하세요",
    "Connect your Google account for easier access": "더 쉬운 접근을 위해 Google 계정을 연결하세요",
    "Connect your Instagram account for easier access": "더 쉬운 접근을 위해 Instagram 계정을 연결하세요",
    "Connect your LinkedIn account for easier access": "더 쉬운 접근을 위해 LinkedIn 계정을 연결하세요",
    "Connect your Spotify account for easier access": "더 쉬운 접근을 위해 Spotify 계정을 연결하세요",
    "Connect your Telegram account for easier access": "더 쉬운 접근을 위해 Telegram 계정을 연결하세요",
    "Connect your Tiktok account for easier access": "더 쉬운 접근을 위해 Tiktok 계정을 연결하세요",
    "Connect your Twitter account for easier access": "더 쉬운 접근을 위해 Twitter 계정을 연결하세요",
    "Connect your email for easier access": "더 쉬운 접근을 위해 이메일을 연결하세요",
    "Connect your phone number for easier access": "더 쉬운 접근을 위해 전화번호를 연결하세요",
    "Connecting to VeChain": "VeChain에 연결 중",
    "Connecting with": "연결 중",
    "Connecting with Passkey": "Passkey로 연결 중",
    "Connecting...": "연결 중...",
    "Connection Details": "연결 세부정보",
    "Connection Failed": "연결 실패",
    "Connection Type": "연결 유형",
    "Connection details": "연결 세부정보",
    "Continue": "계속",
    "Continue with Github": "Github로 계속",
    "Continue with Google": "Google로 계속",
    "Cookie Policy": "쿠키 정책",
    "Cookie policy outlining the use of cookies and tracking technologies.": "쿠키 및 추적 기술 사용을 설명하는 쿠키 정책.",
    "Copied!": "복사됨!",
    "Copy your address or scan this QR code": "주소를 복사하거나 QR 코드를 스캔하세요",
    "Currency": "통화",
    "Current": "현재",
    "Current domain": "현재 도메인",
    "Customization": "사용자 정의",
    "Customize": "사용자 정의",
    "Customize profile": "프로필 사용자 정의",
    "Customize the appearance of your wallet.": "지갑의 외관을 사용자 정의하세요.",
    "Description": "설명",
    "Description must be less than 100 characters": "설명은 100자 미만이어야 합니다",
    "Didn't get an email?": "이메일을 받지 못했나요?",
    "Discord": "Discord",
    "Display Name": "표시 이름",
    "Display name must be less than 25 characters": "표시 이름은 25자 미만이어야 합니다",
    "Domain set": "도메인 설정됨",
    "Domain unset": "도메인 해제됨",
    "Done": "완료",
    "Drag to reorder. The system will automatically use the highest priority token with sufficient balance.": "드래그하여 순서를 변경하세요. 시스템은 충분한 잔액이 있는 가장 높은 우선순위 토큰을 자동으로 사용합니다.",
    "Ecosystem": "생태계",
    "Eg: DevRel @ ENS Labs": "예: DevRel @ ENS Labs",
    "Email": "이메일",
    "Email address": "이메일 주소",
    "Embedded wallet": "내장 지갑",
    "Enhanced compatibility with dApps": "dApps와의 향상된 호환성",
    "Enter confirmation code": "확인 코드 입력",
    "Enter your display name": "표시 이름을 입력하세요",
    "Enter your name": "이름을 입력하세요",
    "Exchange your digital assets between VeChain and other blockchain networks easily and securely. Swaps are executed through partners that leverage both decentralized and centralized exchanges to convert tokens.": "VeChain과 다른 블록체인 네트워크 간에 디지털 자산을 쉽고 안전하게 교환하세요. 스왑은 탈중앙화 및 중앙화 거래소를 모두 활용하는 파트너를 통해 토큰을 변환합니다.",
    "Existing Custom Tokens": "기존 사용자 정의 토큰",
    "Explore ecosystem": "생태계 탐색",
    "Failed to connect with Passkey": "Passkey 연결 실패",
    "Failed to connect with VeChain": "VeChain 연결 실패",
    "Failed to connect with ecosystem app": "생태계 앱 연결 실패",
    "Failed to load App Hub apps": "App Hub 앱 로드 실패",
    "Farcaster": "Farcaster",
    "Fee": "수수료",
    "Fee delegation is a unique feature of VeChain that allows someone else (a delegator) to pay for your transaction fees. While many dApps and service providers act as delegators to make it easier for new users to get started, some transactions may still require you to pay fees using your own VTHO. Fees are necessary to prevent network spam and compensate the nodes that process and validate transactions on the blockchain. When paying fees yourself, you'll be able to select VTHO from your assets to cover the transaction cost.": "수수료 위임은 다른 사람(위임자)이 거래 수수료를 대신 지불할 수 있게 하는 VeChain의 고유 기능입니다. 많은 dApp과 서비스 제공자가 위임자로 활동하여 신규 사용자가 쉽게 시작할 수 있도록 하지만, 일부 거래에서는 여전히 자신의 VTHO로 수수료를 지불해야 할 수 있습니다. 수수료는 네트워크 스팸을 방지하고 블록체인에서 거래를 처리하고 검증하는 노드에 보상하기 위해 필요합니다. 직접 수수료를 지불할 때는 자산에서 VTHO를 선택하여 거래 비용을 충당할 수 있습니다.",
    "Fee token": "수수료 토큰",
    "Filter by category": "카테고리별 필터",
    "Finally say goodbye to 0x addresses": "드디어 0x 주소에 작별을",
    "For developers": "개발자용",
    "For security reasons, you can manage your embedded wallet settings only on the {{appName}} platform.": "보안상의 이유로, 내장 지갑 설정은 {{appName}} 플랫폼에서만 관리할 수 있습니다.",
    "Found following rates": "다음 환율을 찾았습니다",
    "Frequently asked questions": "자주 묻는 질문",
    "From": "보내는 사람",
    "Gas Token Preferences": "가스 토큰 환경설정",
    "Gas fee": "가스 수수료",
    "General": "일반",
    "Github": "Github",
    "Good news! Multiclause transactions are now fully supported for smart accounts. You can now enjoy a better user experience, lower gas costs, and enchanced security.": "좋은 소식! 스마트 계정에서 다중 조항 거래가 완전히 지원됩니다. 이제 더 나은 사용자 경험, 더 낮은 가스 비용, 향상된 보안을 누릴 수 있습니다.",
    "Google": "Google",
    "Help": "도움말",
    "Hide": "숨기기",
    "How do I backup my wallet?": "지갑은 어떻게 백업하나요?",
    "How do I send tokens?": "토큰은 어떻게 보내나요?",
    "How is my wallet secured?": "내 지갑은 어떻게 보호되나요?",
    "I have read and agree to ": "읽었으며 동의합니다 ",
    "Ignore and continue": "무시하고 계속",
    "Improved security features": "향상된 보안 기능",
    "Instagram": "Instagram",
    "Insufficient balance": "잔액 부족",
    "Insufficient balance to claim this domain and cover gas fees.": "이 도메인을 등록하고 가스 수수료를 충당하기에 잔액이 부족합니다.",
    "Insufficient balance to complete this transaction and cover gas fees.": "이 거래를 완료하고 가스 수수료를 충당하기에 잔액이 부족합니다.",
    "Insufficient balance to complete this transfer and cover gas fees.": "이 전송을 완료하고 가스 수수료를 충당하기에 잔액이 부족합니다.",
    "Insufficient balance to update your profile and cover gas fees.": "프로필을 업데이트하고 가스 수수료를 충당하기에 잔액이 부족합니다.",
    "Insufficient {{symbol}} balance": "{{symbol}} 잔액 부족",
    "Invalid address or domain": "유효하지 않은 주소 또는 도메인",
    "Invalid contract address": "유효하지 않은 계약 주소",
    "Invalid token address": "유효하지 않은 토큰 주소",
    "Language": "언어",
    "Launch vechain.energy": "vechain.energy 열기",
    "Launch {{name}}": "{{name}} 열기",
    "Legal agreement between you, Vechain Kit and the current app, outlining the rules for using wallet services.": "귀하, Vechain Kit 및 현재 앱 간의 법적 계약으로, 지갑 서비스 사용 규칙을 설명합니다.",
    "Link Apple Account": "Apple 계정 연결",
    "Link Discord Account": "Discord 계정 연결",
    "Link Email Account": "이메일 계정 연결",
    "Link External Wallet": "외부 지갑 연결",
    "Link Farcaster Account": "Farcaster 계정 연결",
    "Link Github Account": "Github 계정 연결",
    "Link Google Account": "Google 계정 연결",
    "Link Instagram Account": "Instagram 계정 연결",
    "Link LinkedIn Account": "LinkedIn 계정 연결",
    "Link Phone Number": "전화번호 연결",
    "Link Spotify Account": "Spotify 계정 연결",
    "Link Telegram Account": "Telegram 계정 연결",
    "Link Tiktok Account": "Tiktok 계정 연결",
    "Link Twitter Account": "Twitter 계정 연결",
    "LinkedIn": "LinkedIn",
    "Loading quote...": "시세 로딩 중...",
    "Loading your domains...": "도메인 로딩 중...",
    "Loading...": "로딩 중...",
    "Log in or sign up": "로그인 또는 가입",
    "Logged in with": "로그인됨",
    "Login": "로그인",
    "Login failed:": "로그인 실패:",
    "Login methods": "로그인 방법",
    "Login methods and Passkeys": "로그인 방법 및 Passkeys",
    "Logout": "로그아웃",
    "Manage Custom Tokens": "사용자 정의 토큰 관리",
    "Manage MFA": "MFA 관리",
    "Manage Recovery": "복구 관리",
    "Manage on {{appName}}": "{{appName}}에서 관리",
    "Manage your embedded wallet security settings: handle your login methods, add a passkey or back up your wallet to never lose access to your assets.": "내장 지갑 보안 설정을 관리하세요: 로그인 방법을 설정하고, passkey를 추가하거나 지갑을 백업하여 자산 접근 권한을 잃지 마세요.",
    "Manage your login methods and passkeys": "로그인 방법 및 passkeys 관리",
    "Manage your preferences for currency, language, and appearance.": "통화, 언어 및 외관 환경설정을 관리하세요.",
    "Minimum {{symbol}} transfer is {{min}}": "최소 {{symbol}} 전송은 {{min}}입니다",
    "More": "더보기",
    "Multiclause Transactions Are Now Supported": "다중 조항 거래가 이제 지원됩니다",
    "Name must be at least 3 characters long": "이름은 최소 3자 이상이어야 합니다",
    "Name your account to make it easier to exchange assets": "자산 교환을 쉽게 하려면 계정 이름을 지정하세요",
    "Network": "네트워크",
    "New": "새로운",
    "New image selected": "새 이미지 선택됨",
    "No additional accounts available to link": "연결할 추가 계정이 없습니다",
    "No application from VeChain ecosystem is available to login.": "로그인할 수 있는 VeChain 생태계 앱이 없습니다.",
    "No apps found in this category": "이 카테고리에서 앱을 찾을 수 없습니다",
    "No archived notifications": "보관된 알림 없음",
    "No assets": "자산 없음",
    "No notifications": "알림 없음",
    "No policies accepted": "수락한 정책 없음",
    "No questions found": "질문을 찾을 수 없습니다",
    "No quotes available": "시세 없음",
    "No tokens found": "토큰을 찾을 수 없습니다",
    "Node URL": "노드 URL",
    "Notifications": "알림",
    "Only letters, numbers, and hyphens are allowed": "문자, 숫자, 하이픈만 허용됩니다",
    "Optional": "선택사항",
    "Other Wallets": "다른 지갑",
    "Other options": "다른 옵션",
    "Passkey": "Passkey",
    "Phone Number": "전화번호",
    "Please approve the request in the connection request window...": "연결 요청 창에서 요청을 승인하세요...",
    "Please be sure to keep this wallet safe and backed up.": "이 지갑을 안전하게 보관하고 백업하세요.",
    "Please check {{email}} for an email from privy.io and enter your code below.": "{{email}}에서 privy.io의 이메일을 확인하고 아래에 코드를 입력하세요.",
    "Please complete the passkey authentication...": "Passkey 인증을 완료하세요...",
    "Please confirm the transaction in your wallet.": "지갑에서 거래를 확인하세요.",
    "Please enter a valid Twitter handle without @": "@ 없이 유효한 Twitter 핸들을 입력하세요",
    "Please enter a valid contract address": "유효한 계약 주소를 입력하세요",
    "Please enter a valid email address": "유효한 이메일 주소를 입력하세요",
    "Please enter a valid number": "유효한 숫자를 입력하세요",
    "Please take a moment to review all the policies, with acceptance being mandatory to continue.": "모든 정책을 검토해 주세요. 계속하려면 수락이 필수입니다.",
    "Policy": "정책",
    "Preparing changes...": "변경 준비 중...",
    "Privacy Policy": "개인정보 보호정책",
    "Privacy policy outlining the data collection and processing practices.": "데이터 수집 및 처리 관행을 설명하는 개인정보 보호정책.",
    "Privy Status": "Privy 상태",
    "Privy builds user onboarding and embedded wallet infrastructure to enable better products built on crypto rails. This means embedding asset control within applications themselves to enable users, businesses or machines to use digital assets through seamless product experiences.": "Privy는 사용자 온보딩 및 내장 지갑 인프라를 구축하여 크립토 기반의 더 나은 제품을 가능하게 합니다. 이는 애플리케이션 자체에 자산 제어를 내장하여 사용자, 기업 또는 기계가 원활한 제품 경험을 통해 디지털 자산을 사용할 수 있도록 합니다.",
    "Processing transaction...": "거래 처리 중...",
    "Profile": "프로필",
    "Profile Image": "프로필 이미지",
    "Profile Picture": "프로필 사진",
    "Profile Updated": "프로필 업데이트됨",
    "Read More": "더 보기",
    "Receive": "받기",
    "Receive tokens": "토큰 받기",
    "Reduced gas costs for operations": "운영 가스 비용 절감",
    "Reject and logout": "거부 및 로그아웃",
    "Remove": "삭제",
    "Remove Login Method": "로그인 방법 삭제",
    "Remove Wallet": "지갑 삭제",
    "Remove from shortcuts": "바로가기에서 삭제",
    "Remove wallet": "지갑 삭제",
    "Remove your current domain name": "현재 도메인 이름 삭제",
    "Resend code": "코드 재전송",
    "Retry": "재시도",
    "Save Changes": "변경 저장",
    "Saving changes...": "변경 저장 중...",
    "Say goodbye to 0x addresses, claim your .veworld.vet subdomain now for free!": "0x 주소에 작별을 고하고, 무료로 .veworld.vet 서브도메인을 받으세요!",
    "Search Apps": "앱 검색",
    "Search FAQ": "FAQ 검색",
    "Security preferences": "보안 환경설정",
    "Security settings": "보안 설정",
    "Select Additional Login Method": "추가 로그인 방법 선택",
    "Select Token": "토큰 선택",
    "Select Wallet": "지갑 선택",
    "Select currency": "통화 선택",
    "Select language": "언어 선택",
    "Select the token to pay the fee with": "수수료를 지불할 토큰을 선택하세요",
    "Select token": "토큰 선택",
    "Send": "보내기",
    "Send all": "전체 보내기",
    "Sending Transaction...": "거래 전송 중...",
    "Sending to OceanX or other exchanges may result in loss of funds.": "OceanX 또는 다른 거래소로 전송하면 자금 손실이 발생할 수 있습니다.",
    "Sending...": "전송 중...",
    "Set a domain first": "먼저 도메인을 설정하세요",
    "Set up Passkey": "Passkey 설정",
    "Set up a passkey for easier access": "더 쉬운 접근을 위해 passkey를 설정하세요",
    "Settings": "설정",
    "Share on": "공유",
    "Shortcuts": "바로가기",
    "Show Advanced Options": "고급 옵션 표시",
    "Show Less": "접기",
    "Show More": "더 보기",
    "Slippage tolerance": "슬리피지 허용 범위",
    "Smart Account": "Smart Account",
    "Smart Account detected": "Smart Account 감지됨",
    "Something went wrong": "문제가 발생했습니다",
    "Something went wrong. Please try again.": "문제가 발생했습니다. 다시 시도하세요.",
    "Source": "출처",
    "Spotify": "Spotify",
    "Stay tuned for our upcoming Activity feature": "곧 출시될 활동 기능을 기대하세요",
    "Stay tuned for our upcoming NFT feature": "곧 출시될 NFT 기능을 기대하세요",
    "Submit": "제출",
    "Swap": "스왑",
    "Swap all": "전체 스왑",
    "Swapping...": "스왑 중...",
    "Switch": "전환",
    "Account Changed": "계정 변경됨",
    "Telegram": "Telegram",
    "Terms and Conditions": "이용약관",
    "Terms and Policies": "약관 및 정책",
    "These accounts are linked to your embedded wallet and can be used to login to your wallet and access your private key.": "이 계정들은 내장 지갑에 연결되어 있으며 로그인 및 개인 키 접근에 사용할 수 있습니다.",
    "This address only supports VeChain assets.": "이 주소는 VeChain 자산만 지원합니다.",
    "This domain is already taken": "이 도메인은 이미 사용 중입니다",
    "This domain is protected": "이 도메인은 보호되어 있습니다",
    "This is taking longer than expected.": "예상보다 시간이 오래 걸리고 있습니다.",
    "This is your main wallet, created by {{element}} and secured by Privy.": "이것은 {{element}}이 만들고 Privy가 보호하는 메인 지갑입니다.",
    "This wallet is the owner of your smart account, which is used as your identity and as a gateway for your blockchain interactions.": "이 지갑은 Smart Account의 소유자이며, 신원 확인 및 블록체인 상호작용의 게이트웨이로 사용됩니다.",
    "Tiktok": "Tiktok",
    "To": "받는 사람",
    "To continue interacting with VeChain blockchain and complete your operation, your smart account needs to be upgraded to the latest version (v3).": "VeChain 블록체인과 계속 상호작용하고 작업을 완료하려면 Smart Account를 최신 버전(v3)으로 업그레이드해야 합니다.",
    "Token Contract Address": "토큰 계약 주소",
    "Token Priority Order": "토큰 우선순위 순서",
    "Token already added": "토큰이 이미 추가됨",
    "Tools": "도구",
    "Transaction failed": "거래 실패",
    "Transaction failed:": "거래 실패:",
    "Transaction is being processed, it can take up to 15 seconds.": "거래가 처리 중이며 최대 15초가 소요될 수 있습니다.",
    "Transaction successful": "거래 성공",
    "Transaction successful!": "거래 성공!",
    "Try again": "다시 시도",
    "Try searching with a different term": "다른 검색어로 시도하세요",
    "Twitter": "Twitter",
    "Twitter username": "Twitter 사용자 이름",
    "Type the receiver address or domain": "수신자 주소 또는 도메인을 입력하세요",
    "UNAVAILABLE": "사용 불가",
    "Unable to fetch the price": "가격을 가져올 수 없습니다",
    "Unset current domain": "현재 도메인 해제",
    "Unsetting current domain...": "현재 도메인 해제 중...",
    "Upgrade Smart Account to V3": "Smart Account를 V3로 업그레이드",
    "Upgrade Successful!": "업그레이드 성공!",
    "Upgrade account": "계정 업그레이드",
    "Upgrading...": "업그레이드 중...",
    "Use social login with VeChain": "VeChain으로 소셜 로그인",
    "Use this token for future transactions": "향후 거래에 이 토큰 사용",
    "VET is the primary cryptocurrency of the VeChain network. It represents value and ownership in the VeChain ecosystem, similar to how stocks represent ownership in a company. Holding VET automatically generates VTHO, which is needed to pay for transactions on the network.": "VET는 VeChain 네트워크의 주요 암호화폐입니다. 주식이 회사의 소유권을 나타내는 것과 유사하게, VeChain 생태계에서 가치와 소유권을 나타냅니다. VET를 보유하면 네트워크에서 거래 비용을 지불하는 데 필요한 VTHO가 자동으로 생성됩니다.",
    "VTHO (VeThor) is the energy or 'gas' token of the VeChain network. It's used to pay for transaction fees when interacting with the blockchain. VTHO is automatically generated by holding VET tokens, creating a two-token system that helps maintain network stability and manage transaction costs.": "VTHO(VeThor)는 VeChain 네트워크의 에너지 또는 '가스' 토큰입니다. 블록체인과 상호작용할 때 거래 수수료를 지불하는 데 사용됩니다. VTHO는 VET 토큰을 보유하면 자동으로 생성되며, 네트워크 안정성을 유지하고 거래 비용을 관리하는 이중 토큰 시스템을 구성합니다.",
    "VeBetterDAO is a decentralized organization on VeChain blockchain focused on sustainability. Members participate in the governance of the DAO using B3TR tokens for rewards and VOT3 for voting in proposals and weekly token allocation rounds.": "VeBetterDAO는 지속 가능성에 중점을 둔 VeChain 블록체인의 탈중앙화 조직입니다. 회원들은 보상을 위한 B3TR 토큰과 제안 및 매주 토큰 배분 라운드에서의 투표를 위한 VOT3를 사용하여 DAO 거버넌스에 참여합니다.",
    "VeChain Kit": "VeChain Kit",
    "VeChain, headquartered in San Marino, Europe, is a pioneering blockchain ecosystem and creator of VeChainThor, a world-class smart contract platform driving real-world blockchain adoption. Founded in 2015 by Sunny Lu, VeChain has consistently worked to deliver a transparent, efficient, scalable, and adaptable blockchain solution.": "유럽 산마리노에 본사를 둔 VeChain은 선구적인 블록체인 생태계이자 실제 블록체인 채택을 추진하는 세계적 수준의 스마트 계약 플랫폼 VeChainThor의 창시자입니다. 2015년 Sunny Lu에 의해 설립된 VeChain은 투명하고 효율적이며 확장 가능하고 적응력 있는 블록체인 솔루션을 지속적으로 제공해 왔습니다.",
    "VeWorld Wallet": "VeWorld 지갑",
    "Vechain Kit Policy": "Vechain Kit 정책",
    "View Current Policy": "현재 정책 보기",
    "View on explorer": "탐색기에서 보기",
    "View transaction on the explorer": "탐색기에서 거래 보기",
    "Waiting for confirmation": "확인 대기 중",
    "Waiting for confirmation...": "확인 대기 중...",
    "Waiting wallet confirmation...": "지갑 확인 대기 중...",
    "Wallet": "지갑",
    "Wallet secured by": "지갑 보안 제공",
    "We highly recommend exporting your private key to back up your wallet. This ensures you can restore it if needed or transfer it to self-custody using": "지갑을 백업하기 위해 개인 키를 내보내는 것을 적극 권장합니다. 필요시 복원하거나 자기 보관으로 이전할 수 있습니다",
    "Website": "웹사이트",
    "Website URL": "웹사이트 URL",
    "Website URL must start with https://": "웹사이트 URL은 https://로 시작해야 합니다",
    "What is B3TR?": "B3TR이란?",
    "What is Privy?": "Privy란?",
    "What is VET?": "VET란?",
    "What is VTHO?": "VTHO란?",
    "What is VeBetterDAO?": "VeBetterDAO란?",
    "What is VeChain?": "VeChain이란?",
    "What is a Smart Account?": "Smart Account란?",
    "What is a domain name?": "도메인 이름이란?",
    "What is a network?": "네트워크란?",
    "What is a wallet?": "지갑이란?",
    "What is an x2earn application?": "x2earn 애플리케이션이란?",
    "What is fee delegation?": "수수료 위임이란?",
    "When you have accepted a policy, it will appear here": "정책을 수락하면 여기에 표시됩니다",
    "When you have notifications, they will appear here": "알림이 있으면 여기에 표시됩니다",
    "YOU OWN THIS": "소유 중",
    "You accepted current policy on {{date}}": "{{date}}에 현재 정책을 수락했습니다",
    "You are using an Embedded Wallet secured by your social login method, ensuring a seamless VeChain experience.": "소셜 로그인 방법으로 보호되는 내장 지갑을 사용하고 있어 원활한 VeChain 경험을 보장합니다.",
    "You can send tokens by clicking the send icon in the Quick Actions section. Enter the recipient's address or VeChain domain name, select the token, and specify the amount you want to send.": "빠른 작업 섹션의 보내기 아이콘을 클릭하여 토큰을 보낼 수 있습니다. 수신자의 주소 또는 VeChain 도메인 이름을 입력하고, 토큰을 선택한 후 보낼 금액을 지정하세요.",
    "You don't have any gas tokens enabled. Please enable at least one gas token in Gas Token Preferences.": "가스 토큰이 활성화되지 않았습니다. 가스 토큰 환경설정에서 최소 하나의 가스 토큰을 활성화하세요.",
    "You have an active smart account associated to this wallet. It has been set as your main identity.": "이 지갑에 연결된 활성 Smart Account가 있습니다. 주요 신원으로 설정되었습니다.",
    "You may want to try establishing the connection again.": "연결을 다시 시도해 보세요.",
    "You must enable at least one token to perform transactions. Without any enabled tokens, you will not be able to pay for gas fees.": "거래를 수행하려면 최소 하나의 토큰을 활성화해야 합니다. 활성화된 토큰이 없으면 가스 수수료를 지불할 수 없습니다.",
    "Your account has been successfully upgraded to the latest version. You can now enjoy a better user experience, lower gas costs, and enhanced security.": "계정이 최신 버전으로 성공적으로 업그레이드되었습니다. 이제 더 나은 사용자 경험, 더 낮은 가스 비용, 향상된 보안을 누릴 수 있습니다.",
    "Your address has been successfully set to {{name}}": "주소가 {{name}}으로 성공적으로 설정되었습니다",
    "Your changes have been saved successfully.": "변경사항이 성공적으로 저장되었습니다.",
    "Your domain has been unset successfully.": "도메인이 성공적으로 해제되었습니다.",
    "Your embedded wallet": "내장 지갑",
    "Your existing domains": "기존 도메인",
    "Your smart account is already upgraded to this version.": "Smart Account가 이미 이 버전으로 업그레이드되었습니다.",
    "Your smart account needs to be upgraded to the latest version (v3).": "Smart Account를 최신 버전(v3)으로 업그레이드해야 합니다.",
    "Your tokens": "내 토큰",
    "Your wallet security depends on how you access it. With self-custody options like the VeWorld extension, mobile app, or hardware wallet, you have complete control over your private keys. This extension itself has no access to your private keys. When logging in with social accounts or VeChain, your wallet is created and secured by Privy and managed by VeChain, providing an easier onboarding experience while maintaining security.": "지갑 보안은 접근 방식에 따라 다릅니다. VeWorld 확장, 모바일 앱 또는 하드웨어 지갑과 같은 자기 보관 옵션을 사용하면 개인 키를 완전히 제어할 수 있습니다. 이 확장 프로그램 자체는 개인 키에 접근할 수 없습니다. 소셜 계정이나 VeChain으로 로그인하면 지갑은 Privy에 의해 생성 및 보호되고 VeChain에 의해 관리되어, 보안을 유지하면서 더 쉬운 온보딩 경험을 제공합니다.",
    "collectibles": "수집품",
    "defi": "DeFi",
    "games": "게임",
    "here": "여기",
    "marketplaces": "마켓플레이스",
    "rate": "환율",
    "to learn more about embedded wallets.": "내장 지갑에 대해 자세히 알아보세요.",
    "unavailable": "사용 불가",
    "utilities": "유틸리티",
    "vebetter": "VeBetter",
    "your@email.com": "your@email.com",
    "<bold>Your privacy matters.</bold> You’re in control, accept to enable optional features like cookies that help us enhance your experience.": "<bold>개인정보는 중요합니다.</bold> 당신이 통제합니다. 쿠키와 같은 선택적 기능을 활성화하려면 수락하세요."
}
